原來達哥琴晚完全無提過64

睇番replay先知
扮曬睇唔到chat咁
好尷尬

香港youtuber係咁架啦，淨係搵食

達哥真心垃圾

64有事發生咩?

選擇性失明 係無得醫嘅

你都戇鳩 唔洗搵食?
出事你養佢?

64前前後後講咗成30年都咁怕講
仲要直情一句都冇提到
肯撚定背後同緊啲支那手機game合作啦

屌你老味，大是大非仲玩膠。

呢啲人唔洗理啦

達哥我對你好失望

為咗幾句說話放棄自己前途，有冇咁笨

【呃人嘅！】3小時$1000愛國遊行 60人上當：車費都蝕埋

有乜資格笑人，1千蚊都買得起你地人格

講真都睇左達哥好耐，啱啱睇番重播先知佢64唔講64，仲當一埋巴打嘅留言冇到，大佬唔係叫你支持，但64嗰日都唔講吓64，不停扮唔知講其他新聞真係離譜左啲

感覺達哥為左錢就放棄一啲好珍貴嘅嘢，有啲可惜

佢gay佬不嬲無道德
係咁散播愛滋

达同志果然跟從黨的方向走，對沒有發生過的事隻字不提！

屌你班人都on9
齋靠把口講下當記得
膚淺嘅垃圾，竟然諗獨立

佢老闆係強國人唔講好正常

佢又唔食大陸條水，洗唔洗迴避得咁刻意，搞到好難睇

無辦法叫醒一個扮訓既人

怕得罪人囉，佢咁多show點會講真話

佢間公司老闆係強國人,佢係副CEO但唔係大曬